唔好再稱呼黑警做阿Sir

香港已經無王法可言
黑警就係最大嘅犯罪集團
濫用權力，當市民係犯

以後見到黑警
唔好再叫佢地做阿sir
有禮貌就叫佢先生
正常就咁一個字 喂！

拎住個電話
雙眼對住佢講 : 屌你老母

係隔離叫唔好搞我後面